元朗yoho出面要人

有班廢老係咁阻住晒，唔夠人

要人呀

小心班鄉黑，要多人

推

咁少人挑元朗巴絲們小心

來緊

元朗小心黑鄉

要人

依加仲要唔要！

push，有廢中襲擊

仲搞緊

push

巴士轉左行元公對開外圍公路，上到大欖，好順